[年經post 畫樹] 入嚟放低棵樹, 我話你知你係一個點嘅人

一年一度畫樹又嚟啦

如果各位巴絲有興趣透過畫畫了解自己的性格，可以根據以下的指示進行心理測驗：

1. 預備一張白紙，一盒/多盒不同種類的顏色筆
2. 在舒服的環境下繪畫
3. 在紙上畫出一棵樹
4. 形狀大小、樹葉、樹幹、果實隨你喜歡
5. 幫棵樹諗三個形容詞 (可以寫係畫上/post)

利申：有上過堂，純粹與巴絲作簡單的性格分析，內容只供參考！

如果巴絲唔想公開討論，亦可透過以下方法傳送照片
Signal / Whatsapp : 9377 3666
Telegram :

為左可以更專注咁回覆大家嘅畫，
我會逢星期三，六 好專心同努力咁覆

2018POST:
2019POST:
2020POST:

了解完性格 跟住點？

茂盛、常綠、生氣

謝謝巴打

收成
背後
隱藏